失戀聽歌聽到想喊

是咁的，小弟最近失戀
想一個人聽下歌放鬆下
咁就set左做隨機播放啦
聽完第一首都覺得冇乜嘢
之後愈聽愈唔對路 首首都失戀歌
之後一路聽一路忍住
點解連個天都要玩我呀
我都係想放鬆下心情啫
依家一路打篇嘢一路流眼淚

加油 近排都好多人失戀

利申:我岩岩都比佢分左

撐住啊
要人地唔放棄你 首先自己唔好放棄自己

聽下呢首，希望幫到你

我真係好辛苦 我每晚都訓唔到
訓到都會夢到佢之後心痛醒
我要整到自己好攰先訓到
喺人哋面前又要扮冇野唔想人哋擔心

這戀愛遺物終需棄置

都唔知點解九月咁多人失戀

我都唔知

下個更可愛 頂住呀巴打

學會單身

Come in James

我都想有下個
但係我放唔低佢

首歌稍為講中少少都會變失戀歌嫁啦
杯弓蛇影，所以好似聽多左咁
以前唔覺係愛情歌，依家聽落都傷情

巴打撐住
我同我果個岩岩散 每日都諗住佢 個心都好似受盡折磨
個個都話下個更好 但真係只想要佢一個

I know that feel

一樣
一跟住唱就停唔到

唔好聽咁多情歌 只會愈黎愈傷
你不如搵下你啲信任兄弟 一齊傾下啦

啲回憶片段真係好攞命

就係唔想佢哋太擔心又驚煩到佢哋

兄弟唔會嫌你煩 去啦

搵個人傾好過收收埋埋

失戀聽情歌，等如漏煤氣關窗

聽下 其實 剛剛好 嚟兩首歌 正到仆街
利申 分咗2個星期 佢話要追尋自我之後消失咗
不過我宜家過得好好
日日full晒schedule
先唔會諗起佢
就算佢比啲MK仔有錢仔玩死
都唔關我事
因為係佢唔要我
投降吧
Btw樓主加油 係唔容易過